有冇人好悶

日日都喺屋企 街又冇得出 工又唔想返
喺張床攤左成日

哭𠹌左

想同你交換

唔係有工返咩

真係寧願返工

攤緊

真 食左少少野就攤

食飽 攤攤下就訓著了

睇戲木

訓個晏覺就食夜晚嗰餐

有咩戲睇

我就係咁 訓食訓食訓
咁就過左一日 到底做乜鬼

我都唔知。。
睇緊動畫排球少年

最近想睇一次 春嬌志明系列

我都係想出去打個邊爐都唔得

好少睇呢啲
好多集？

已經攤左7日 覺得身體機能開始退化

望一望先知原來有第四季

嗰個幾好睇呢排睇緊viutv啲節目

B今日有咩做

簽張生死狀咪打得囉

有冇做下運動嗰啲
我日日攤好似已經唔識郁

死左都唔知咩事

我都係我都係
跟緊調教你男友
又睇緊error自救tv

買料番屋企慢慢烚

係係係！就係嗰套 睇到最新嗰集
仲有對號入座 做下星座撚

一人邊爐

未睇琴晚果集 一陣睇會睇到哭出來
對號入座我都有 睇左第一同第四集

一個人原來都可以盡興

佢推介我睇

好多好多集 4季

睇到有啲感動佢哋應該就快完左7日
琴日嗰集教點媾女

一人之境

可以慢慢睇 唔怪得呢排唔見左你

Hi

出去剪頭髮？

食緊甜筒

岩岩睇完佢地食女朋友整既飯盒了

教牛女睇黎要即刻睇了

開post傾下計也快樂

料料料料料料料

即刻睇哂佢

沒有歌

嗰個長通粉同燒賣笑到肚痛
快睇

我都係

係好得閒

熱檸水加一包糖

熱奶茶 兩包糖

諗起珍珠奶茶一係走冰一係常温

近排真係好悶。。。
日日係屋企唔知有咩做。。。

消失的心事

真。。。。我嗰邊都有爆
家母叫我唔好出街

腐屍味 望到都覺得個燒賣皮好厚
不過都幸福既有人整野比自己食 點都咁好食

個阿峰琴日係連登 對號入座post比人鬧琴晚望左見個post見到

一齊9fingfing

練講嘢？

但唔忙？

係未見過燒賣會開花
我都想整野比人食
我睇到！笑死！！！自爆去叫雞 仲要大陸

想去街

點解唔返工

我兩個都有睇

邊到練

攤左成日+1

你之前話嘅

依家返嗰份對客少驚

覺得點

日日都攤喺張床

有冇咩見解依家有1萬蚊

究竟有咩做好 好想出去

屌返啲客

開花都幾好丫 至少個女仔會諗d得意d既野
唔係照平時咁整粒燒賣就算

有冇諗第一樣最想整既野食係咩

可能要一直叫雞叫到29歲了

戴口罩出去焗到成面瘡

男友好睇，好想拍拖
星座個套，我唔明點解會有節目獎品

唔記得左了

想出去打邊爐但會死

又熱又焗

剩係想約下frd見面 但依家都驚 唔敢出街

唔想佢啲口水幫我洗面

同你傾計練？

成臉油

我有得賺少少就夠

我琴晚係未訓到

賺多500蚊都好開心了

買咗好多燒賣皮笑死 想煎雞翼平時好鍾意食
仲要另一半唔介意喎

我啲皮膚都差咗好多狂敷mask

有個好靚仔
可能去到最後尾會頒獎

你？？？

真。。。。有啲約好咗但已經取消晒

煎雞翼日日用唔同方法整

最近狂飲水 希望消得到d瘡

我琴晚係未訓post

我get到了
啱先仲諗緊你講咩

係係希望食完唔會肚痛

見字飲水！

要到處漂泊了

肚痛都唔會同番你講啦

我係

咕咕咕咕咕～
飲左300ml了

你又一齊周圍飛麼

我依家周圍飛

可以下次唔煮

每日2L

慳水

又流汗

污糟邋遢

升級成為感情台保安

比著係我：好好食啊 冇肚痛 再煮比我食啦～

岩岩仲飲左一大碗桃膠之類既野

定時要去廁所抹一抹臉

我呀！

屌

做你女朋友一定好幸福

唔放？定等返佢升

工時加 人工就冇得加

諗起唇茶

悶呀！

去了解一下先

我有得食女朋友整既野既話
我會覺得自己幸福d

眼袋都加

祝福你個疫情一過就升返

旺中有一間

幾好飲

好快會有
一齊煮飯仔

荔枝紅茶

唔好番通宵更啦後生仔

見到了 全部都桃膠野飲

Jeff

我負責搞亂檔就識

未飲過凍的

早更起唔到身

有得揀

會點？

係 幾好飲

係咪女朋友大佢好多嗰個

洗下野扮忙

有得走膠？

飲開咩？

女仔飲一杯都飽了可以當一餐

啫喱或者其他

谷爆晏就同晚更都好夠了

負責笑鳩佢 激下佢就真

好似係月滿花香 不過都好耐冇飲
有時是但揀就算

太得閒

Oh 係喎 西米 同奇亞籽
你都老主顧

好似係連登仔開的

呢2日都見少左你
雖然我都係

我有時係其他po

連登發達大計
幾時到我賺大錢

留名

飲中杯都夠

你都好蠱惑

呢啲情趣嚟

要整野飲 實揀賣沙冰

之後買樓？

熱嘅真係未試過

哈哈

食咩餐廳都唔洗諗
輕輕鬆鬆

咁冬天賣咩

冬天飲咩

到真係扮嬲果時就backhug

原來係你懶得諗

呢個我飲凍的

樹窿 我唔會再番去了

啲幻想我諗到時佢叫你出去坐返低

原來係咁

冬天賣你d煎雞翼

記錯人了

d男人都好蠱惑

毒撚就是愛幻想
叫我出去坐低咁惡咁要壁咚強吻處理了

記錯人

是啊

怎麼了

記錯who

你累了

屌 我眼殘 柒咗

眼袋大到視力模糊了

少少hurt

yes

大4年

青瓜係咪真係消到

我最小氣的

唔知 你試吓

我都小氣

驚了 唔知小氣簿有冇我個名

試完 炒個青瓜牛肉過你食

咩都記低了

好食？

心事眼袋味 我都唔知好唔好食

放我一馬好嗎

你試吓先

考慮下

我食一舊你食一舊？

食緊橙 最多我分一片比你啦

夾份開鋪？

飲茶好健康

原來你都係

懲罰定獎勵

出去要小心啲呀

係係 就係佢

帶我走

唔該哂

飲水仲健康

唔洗一齊攤床了有野做了

我pure寶寶

呀餅真係好play boy, 但條女

咁就要視乎乖唔乖了

想再肚痛咩

唔洗唔該留低洗碗就得了

又有得飲苦茶

好多碗

飲水！

聽日開始

你係寶寶？

但覺得個男仔仲認真過條女

飲！水！

條女未搞掂上一個就向人表白

邊個咁L得閒 每個cm都腐皮

我悶左5個月啦

今日飲左未

依家啲年輕人

飲咗了
不過呢幾日飲少咗

唔知幾時開始就咁

冇返工？

聽日開始開檔？

海綿寶寶一把年紀都仲叫自己寶寶啦

有份工但冇工開

試業

你係心事寶寶

慘 咁多個月都冇收入

做住無牌小販先

Error正野 識貨

耶～人地好怕醜的

繼續睇

嘔心

我都想攤成日
今日對住電腦做到眼都殘

都仲有底薪既

你會咩

希望佢識珍惜依家呢個

home office?

咁都好啲 我pt仔

番真·office

CLS 佢真係符合主題
佢好悶到咁

Miss u

就做晚市外賣

我緊係會 講野斷下斷下咁

Miss you too

Kai sum

我
好頹
想搵下興趣班上下

依家應該得youtube自學

我唔信

呢排開po都有人負皮睇嚟啲人次次都好悶

辛苦了一收工就即刻返屋企

今日冇野做麼

冇吸左塵

Chur下抖下 寫意人生

煮下野食睇下劇又一日

你覺得 兩個人 大概都知大家每日做乜野
尤其係宜家成日係屋企既時候 黎黎去去都係咁

仲會唔會同對方講下做緊咩

會啊 問下食飽未 食左咩嗰啲都得
如果佢有睇劇嗰啲咪問下嗰集關於啲咩

咁你睇劇岩岩果集講咩

最近幾日望出去 一舊雲都冇
想睇下雲都唔得

笑死我睇左youtube 嗰個咩馬介休 要估下一個入嚟嘅人會講咩

成日好驚講黎講去都係差唔多 對方會厭
所以都唔敢問

成日驚呢樣驚果樣 少少弱

上星期日日可以食飽之後就攤係到望望下雲就訓著
呢幾日冇了

你又會冇啦啦影低d雲既

唔會啦 日常生活嘅野都係關心嘅一種
如果驚你就會輸

你心諗：呢條友都鳩鳩地

澳門個歡樂馬介休麼

前排啲雲真係好靚 空氣又唔差
我成日都影雲

成日驚同諗咁多 感覺好女仔咁
其實係太介意人地眼中既自己 同埋 印象
說到底都是無自信

笑死 唔會啦

無錯！就係嗰個

冇自信真係會輸蝕好多我覺得做自己就得 唔使理人點睇

少左活動空氣都好左
聽日出去吸一吸先

靚在沒有固定形狀 點變都仲咁鍾意 仲會欣賞

我之前都有睇過馬介休cross小薯茄玩game
外協表示：單獨馬介休唔夠吸引

我發現 要樣樣唔好咁在意 hea99 d
先做得番自己如果唔係 太緊張都做唔番

啊冰係人哋女朋友

未一齊唔好太上心就得太緊張反而乜都做唔到

真咩 有d咁既事

點知我話阿冰wfc 麗英

喊出黎就係中左次伏

冇其他人入番黎傾計

因為冇人推

從錯誤中學習

推

原來你係日本妹type

我

嚇死佢地突然彈出黎

做咩mon住

屎屎

Im watching u

可能淨係等你呢句

又要開新po了

唔想開了

教你唱歌

就快 在錯誤的宇宙尋找愛 就真

我唔驚

嚇到你驚

唱開咩歌

mk妹the best

Sad

懶

國歌

這宇宙 這種深情根本虛構

你夠膽？

食兩枝煙？

你唱歌會唔會走音

你係

唔會

驚了
懷疑一直睇住對話

hehe有真愛

仲要向住人塊臉噴煙果種

有冇講錯野

隨心啦

尋遍每粒沙

蒸面都ok嘅

支持

可能唔出街好悶

我就係要呢啲

好彩我都好規矩

笑死 仲要特登留意呢啲po

無事嘅

我細個睇電視劇 見人用d蒸氣保濕機
次次食飯都等d煙蒸下塊臉先食

心理有效

佢仲要得閒到咁咁多下腐皮
果下先犀利

唱比我聽

多嘢做到唔得閒唱

笑死

係咪見到你講咗之後冇再腐皮

幾時得閒呀

八月中開始我可以唱通宵

咁依家係最忙嘅時候？

係呀。。做緊兩份功課又要溫書

一陣食飯試下

驚比千兵萬馬係連登追擊

可能佢見到

加油我星期六都1份test1份功課

有冇試到

應該我比佢哋追擊先

偷偷地留下腐皮

佢可唔可以光明正大啲

真同我哋鬧下交都好

好耐都冇鬧交

讀唔搵我玩？

早晨

早晨
陪你

好 食野未

岩岩食完腸

有冇野做

扮工 揀緊食咩

米線
岩岩食完

食牛角
今日有咩做

最近我一直睇故仔
一直係到諗野
諗明左d野 又諗唔明d野 發現左d野同時亦多左好多疑問

諗啲咩先諗通左？

男人既煩惱 一係錢 一係女啦

咁你應該係煩後者

錢煩 女更煩 但有女煩d定冇女煩d 我都唔知

冇雲睇 但陰天涼涼地 睇下風吹大樹搖都幾好

不嬲有冇都煩

與其話諗通左 不如話諗多左 諗深左

落大雨。。。好似係

起碼有諗過

我呢邊冇雨 好舒服 食緊荔枝味既提子

有時就係要逼下自己面對 有冇成長都好 點都有得著
諗野又唔洗錢既 你都可以

荔枝味提子？

已經成日諗唔知算唔算諗通 見步行步
隨心啦

係啊唔知點解d提子荔枝味的

講笑定認真架

我個樣咁認真
邊到似搞笑

我問你答好冇

荔枝味係有啲好笑

我答你仲好啦

我唔問 你點知答咩？

吹下吹下風 訓著左

淨係知你有啲悶

瞓下晏覺都好

從來 我都唔會覺得悶覺得無聊 會同人講自己冇呢種元素
早幾日突然覺得好無聊 係覺得人生好無聊

又或者 我只係開著左粒制 閂唔番 唔習慣寂寞

黃昏教日日都訓
岩岩果一個鐘 相比起訓教 更加想講野

突然好文青
冇人會鍾意寂寞 或者點都想有個人陪 可能只係習慣左
冇野做就上黎吹兩句

以往都知道會慢慢習慣得番
今次有d唔同 好似想紙醉金迷
可惜既係紙醉金迷需要有銀兩支持
亦都係我冇既野

岩岩就係諗起你就搵你
大概知道應該會搵到你 而你唔會拒絕我的

你就好而家返一日放一日

宜家呢個時勢搵工都好難 有錢又唔知使唔使好

真 好多時候好得閒 夜晚又唔使點瞓

我都唔知算唔算好
攤床攤到有d內疚了

番一日放一日好似仲爽 休閒得黎又有野做下

趁呢排儲多d 反正想支出都冇得支出 娛樂都冇哂了
唔洗點訓係咩事 老人家麼？

繼續我問你答

會相信一生一世之類嗎？

依家鋪頭冇乜人先最正

真7月無點洗過錢 8月可以洗了
瞓得唔好

信掛 唔會去執著 但順其自然

自己一條友睇鋪冇客就坐係到睇片禁電話果種？

唔係太明d人點樣 唔信一世 但又拍到拖

一邊拍但又一邊覺得唔會同呢個人一生一世 咁樣好似幾奇怪

可能只求現在的快樂吧

有幾個人嘅 同埋無野做就播大聲啲個音樂
好似聽音樂會咁

咁有啲人為拍而拍 只在乎曾經擁有係佢哋想要嘅模式掛
同埋一世咁流流長

身邊出現越黎越多咁諗既人
開始質疑自己係咪應該試下佢地咁諗 但另一方面又覺得咁樣拍拖既話好怪

都幾開心咁 愉快工作

有冇試過曖昧但最後冇一齊

有

講多d

所以成日上黎

冇遇到想一齊嘅人？依家嘅我覺得對我好 就夠了 始終依家要揾個真心對自己好嘅好難